美國務卿：愛好自由的國家必須一起對抗中共的侵略行為

推

日日有招出~

美帝 唔好用戰略核彈炸 共產黨

仲想睇共產黨帶領光復中華民族偉大復興

光復中華 時代革命

老美日日有新招
老共都係得把口反對

China Joe : 我睇唔到 !!! 自由國家唔應該對抗中國

吹雞rt